ipad sim卡上網

有冇本地sim卡推介？最好係無限上網

我有張csl 6g 卡有無興趣？

3有一張10GB年卡，應該市面上年卡計最平，用量高就買張kabayan $38

唔該曬師兄,kabayan 無限上網質素ok嗎？

頭15GB有3.6Mbps，詳情google 超譯香港儲值卡